\assignementTitle{}{10}{}

Для каждого металла из списка подберите набор восстановителей, с помощью
которых возможно его получение из своего оксида (при нагревании).

\begin{enumerate}
    \item Кальций  
    \item Цинк 
    \item Свинец 
    \item Медь
\end{enumerate}

\begin{enumerate}
    \item[а.] Невозможно получить без использования электролиза
    \item[б.] Аммиак, угарный газ, водород, алюминий
    \item[в.] Только угарный газ, водород, алюминий 
    \item[г.] Только алюминий
\end{enumerate}

\answerMath{1 - а, 2 - в, 3 - в, 4 - б.}